有無香水陣味係好自然

目前試過最岩心水既有Jo Malone wood sage&sea salt
有冇絲打推介下 好想搵d類似johnson baby lotion味/沖完涼個種味
但又要long lasting 有冇絲打推介下